經理：點解你唔ot?

我臨收工時...

經理：點解你唔ot?
我：...

利申：
Fg
睇唔開
走去做低級文員
狗都唔屌
日日俾人屌到飛起
但成條team都係ot撚

係咪唔可以準時走？
人ot你唔ot, 你小心d
彩你都有味，做曬急事當然準時走，反正你人工咁低

我只係低級文員炸，點解要我ot?
我每日都ot左15分鐘啦

問返佢：點解你唔比高D人工我